#Multimedia Project 

##Discription:
	Dit is een project om een opslachplaats te onderhuden

##Kort wat ik deze week gedaan heb.
	* Les 27/04
		mijn project gekozen en een git bestant aan gemaakt/getest met VSCode 
	* thuis 29/04 
		Rc reader aansluiten aan Adruino Uno
	

